我真係好辛苦可以點樣做

我唔想再喊 好辛苦 抖唔到氣

頭好痛好痛

感冒就食藥飲水

聽日一戰，睇到呢個手勢就向前衝 打返轉頭

無事

唔講咁多，煲底見

冷靜左了
太唔開心喊到好辛苦
谷到頭好痛

絲打你唔瞓我都瞓唔着架

陪你傾計

我真係好辛苦 我而家完全唔想訓覺

諗緊聽日去邊區好
冷靜啲睇下要準備啲咩
就唔會再控制唔同情緒

唔好迫自己瞓
打舖機
聽首歌
食個杯麵
抽離吓

聽日場仗有排打

深呼吸 做下港豬 我地齊上齊落

喊到個頭好痛好辛苦
呢排瘦左好多

戴個耳機 放首純音樂 較到最細聲 瞓上張床度 望住個窗 望下出面未熄燈嘅屋 佢地同你一樣都瞓唔着架 有好多人都一樣 除左你我地全部都係度 你有事手足會好心痛架

好辛苦 真係冇心機做其他野
覺得自己好冇用 點解又唔開心又喊
其實咁樣諗係咪有病

我頭先番屋企之前去左海邊附近行左兩個鐘
一路行一路聽歌其實放鬆左個人
但係番到屋企忽然又黎

隻眼開始痛 好攰 想訓覺了

如果真係瞓唔到 唔好逼自己 就咁合埋隻眼會舒服好多 抖足精神再賀佢老母

You are not alone
仲有我哋一齊行

情況樂觀喎！ 唔駛擔心！！

手足係度

因為咩事？ 單純因為場運動？

我都會搭搭下車喊嚇親人

適當抽離下，睇下啲搞笑片。記住，條路可能好長，唔好咁快跪低，要慢慢習慣

同親密既人唔知算唔算鬧交
好辛苦 好想可以相處得開心啲
好想佢可以關心我多啲
但係我唔想逼佢
唔想俾佢知令佢唔開心
而家聽日唔知同咩人去好
可能自己一個出去 咁就唔使再發生任何磨擦

我都會呀
咁先正常
事到如今仲情緒完全冇影響嗰班係冷血

但係我哋要堅強
一個冧
全世界都會冧

你撐住
就可以撐埋其他人

如果可以一直都自己一個就好
唔使再麻煩到其他人
點解會怕寂寞 會想人哋安慰

要講出黎架，如果佢真係重視你，佢都會擔心你既安全

以為要番學9點起左身
訓醒都仲頭痛
而家糾結緊係咪應該扮番學出左門口先

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

慢慢喊啦 利申分開後從未開心過

你有冇試過將你既心意講比佢知啊？

請全民無·限·期罷工罷課，救自己、救義士！迫政府讓步！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

我有 但係我講完之後覺得好似自己係到迫佢咁

覺得更加唔開心
係我迫佢咁做

男性角度
可能你講你心意果陣 不其然投入左好多情緒
如果哭哭鬧鬧 又或者語氣好重既話
個男仔實會妥協 但你都會感受到好似被迫

你瞓唔著我都瞓唔著架

好辛苦 好想放棄
啱啱佢發脾氣當住全部人面罵我
佢控制唔到自己啲脾氣
我仲扮冇事
我唔想其他人知我唔開心

你覺得overall係你問題定佢問題？

問心